{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038051",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67674&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화천다솜펜션"
    },
    "text": "ヤマメ祭り会場は徒歩10分の距離に位置しており、華川市内にあります。 周辺にはセブンイレブンコンビニとミルコマートが徒歩3分のところにあり便利です。 フナ島は車で6分の距離にあり、パロ湖は車で3分の距離にあります。 また、華川ヤマメ祭りは徒歩10分の距離にあります。 別館1号と別館2号を除く人数の追加はできません。 入室時間は午後5時で、退室時間は翌日の午前11時までです。 無料Wi-Fiと全室禁煙が可能で、駐車場とペンション送迎サービスも提供しています。 バーベキュー場は共用でご利用いただけますし、お支払いは現地で承っております。 最大人数を超える場合は入室できず、訪問客はできません。 保護者同伴なしには未成年者は利用できず、ペットは出入りできません。 客室内では火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分けて捨ててください。 この情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヤマメ祭り会場はどこにありますか？",
            "answer": "ヤマメ祭り会場は華川市内に位置しています。"
        },
        {
            "question": "セブンイレブンコンビニとミルコマートはどれくらいの距離にありますか？",
            "answer": "セブンイレブンコンビニとミルコマートは徒歩3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "フナ島はどれくらいの距離にありますか？",
            "answer": "フナ島は車で6分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "パロ湖はどれくらいの距離にありますか？",
            "answer": "パロ湖は車で3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ヤマメ祭りはどれくらいの距離にありますか？",
            "answer": "ヤマメ祭りは徒歩10分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後5時で、退室時間は翌日の午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションには無料Wi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには無料Wi-Fiがございます。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには駐車場がございます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は共用ですか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場は共用です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は現地で支払いますか？",
            "answer": "はい、宿泊料金は現地でお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは出入りできますか？",
            "answer": "ペットは出入りできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で火災危険物質は使用できますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分けて捨ててください。"
        },
        {
            "question": "この情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "はい、この情報はペンションの事情により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズンに変動しますか？",
            "answer": "はい、料金はオンシーズンによって変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 310,
        "QA": 519
    }
}